終於培養成畜牲

比作大哥串到叫媽咪😭😭😭😭

以為鍾共係大師兄，原來只係隻黑熊

樓主等俾鍾狗約隻抽

等袋一球

以風ching嘅身高應該可以屈到鍾共條矮仔掂唔到佢